施丹經理人：施丹對英超沒有興報 未來或者會回祖雲達斯

近日施丹的經紀人在接受采訪時表示，施丹不可能去曼聯，這名法國主帥或許會前往祖雲達斯工作。

施丹離開皇馬後就一直賦閒在家，不過最近他一直和曼聯的帥位聯繫在一起。近日施丹的經紀人米利亞喬在採訪中談到了自己客戶的未來，他表示：“我不認為施丹會去英格蘭工作，因為他的執教風格和足球理念並不適合這裡。我和他討論過這個問題，這個想法（去英超執教）根本不能吸引他。他之前選擇休息一年，這個主意不會改變。”

“去祖雲達斯工作（接班艾歷尼或擔任總監）？他在祖雲達斯書寫過歷史，所以他完全有可能去那里工作。祖雲達斯一直在他心中，因此他可能被這支心之所屬的球會吸引，球隊也有一個關於未來的宏偉計劃。”

Respect

等多幾年哥帥光榮退再接手

送禮:

牙朗先係真愛
牙馬只係SP

意甲起碼有風流波踢下
英超場場都硬野

一堆垃圾打得激烈

去下鏝城啦 反正都一手好牌啦 我呀婆教都贏到

獌狗又打錯j

賣比未來的自己

得返雲加了

溫室小花
唔敢黎英超證明自己

抬價啫

祖記我阿爺教都攞到意甲啦

條路自己揀 仆街唔好喊

雲字派個個已經ready